返工嗰到個大陸仔真係好撚煩

屌你老母返工個大陸仔成撚日撩我去食煙仲成日「da戈」「da戈」咁叫我屌乸星你當呢到煙館咩抽根煙同埋我唔想做你「da戈」呀屌你老母

da戈 了b啊

聽到啲蝗語真係好撚「銀耳」

有冇人明我感受呀